林奠你又唔岀聲明？

作為特區首長，我予以強烈譴責。暴力行為向來不為社會所接受。警方會採取適當執法行動保障社會秩序和市民安全。

之前唔係好鐘意岀新聞稿？

呢兩晚有市民被打你反而唔理？

好心你就換左你啲智囊團

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊